關楚耀 死亡之吻

點解關楚耀又靚仔又唱得都紅唔起

唉

屌你老母

？

聽完之後想死

點解？比啲意見我改善下

飢餓遊戲都好好聽

又唱得？

關楚耀唔唱得？

普通料 k房level